Category: Filipino Celebrity 
Question: Who is known as the "Popstar Royalty" in the Philippines?
a) Regine Velasquez
b) Moira Dela Torre
c) Sarah Geronimo
d) KZ Tandingan 
Answer: c

Category: Trending Issues
Question: What is the name of the ruling that invalidated China's claims in the West Philippine Sea?
a) UNCLOS
b) The Hague Ruling
c) ASEAN Accord
d) Manila Declaration
Answer: b

Category: English 
Question: What is the plural form of "child"?
a) childs
b) children
c) childrens
d) chuldes
Answer: b

Category: History
Question: Who was the first president of the Philippines?
a) Manuel L. Quezon
b) Jose Rizal
c) Emilio Aguinaldo
d) Andres Bonifacio
Answer: c

Category: Science
Question: Which planet is known as the "Red Planet"?
a) Venus
b) Mars
c) Jupiter
d) Neptune
Answer: b

Category: Math
Question: What is the value of pi rounded to 2 decimal places?
a) 3.14
b) 3.41
c) 5.67
d) 3.24
Answer: a

Category: Filipino
Question: What is the filipino translation of "Freedom"?
a) Kaligayahan
b) Kalayaan
c) Karapatan
d) Karanasan
Answer: b

Category: Technology
Question: What does "HTML" stands for?
a) High Text Machine Language
b) Hyperlink and Text Markup Language
c) Hyper Text Markup Language
d) Home Tool Markup Language
Answer: c

Category: Music
Question: Who sang the hit song "Easy on Me"?
a) Tayloy Swift
b) Adele
c) Olivia Rodrigo 
d) Ariana Grande
Answer: b

Category: Geography
Question: What is the capital of Australia?
a) Sydney
b) Melbourne
c) Brisbane
d) Canberra
Answer: d

